"* The password will be used for login, ssh, etc." = "* 密碼將會用在登入，SSH 連接等地方。";
"* There is NO way to recover the password." = "* 請務必記住修改後的密碼。";
"About" = "關於";
"Cancel" = "取消";
"Cannot find OpenSSH" = "未找到 OpenSSH";
"Change Passwd for" = "更改該用户密碼";
"Change Password" = "更改密碼";
"Change SSH Port" = "更改 SSH 埠";
"Copyright © 2011 Merlin Mao\nAll rights reserved." = "版權所有 © Melrin Mao\n保留所有權利。";
"Current Passwd" = "當前密碼";
"Default is \"alpine\"" = "預設密碼是 \"alpine\"";
"Default SSH port is 22" = "預設 SSH 埠爲 22";
"Error" = "錯誤";
"Error code: %d" = "錯誤代碼：%d";
"Install" = "安裝";
"New Passwd" = "新密碼";
"OK" = "確定";
"OpenSSH is not installed, please install OpenSSH via Cydia first." = "未安裝 OpenSSH，請先於 Cydia 安裝 OpenSSH。";
"Reset" = "重置";
"Retype Passwd" = "重新輸入密碼";
"Retype the new password" = "重新輸入密碼";
"SSH Port" = "SSH 埠";
"SYS Passwd" = "系統密碼";
"Sorry" = "很遺憾";
"Success" = "成功";
"The current password is incorrect." = "當前密碼錯誤。";
"The password must have at least 6 characters." = "密碼必須包含至少 6 個字元。";
"The password of %s has been changed.\n\nPlease do remember the new password." = "用戶 %s 的密碼已修改。\n\n請務必記住該密碼。";
"The port number must be an integer." = "埠必須設爲整數。";
"The program must be run as root." = "該程序必須以 root 身份執行。";
"The SSH port has been changed to %d." = "SSH 埠已被設爲 %d。";
"The two passwords do not match." = "兩次輸入的密碼不一致。";
"There is no way to reset your password except restoring and rejailbreaking your device." = "除恢復韌體並重新越獄外沒有任何方法能找回您的密碼。";
"Type new password here" = "輸入新密碼";
